# Дипломная работа на тему
## "Разработка приложения для ресторанного менеджмента на платформах Web и Android"

Проект состоит из 2х частей это сайт и android приложение.
Веб сайт, на котором регистрируются кафе/рестораны. Сайт предоставляет им админку, в которой можно:

1. назначать администраторов и официантов
2. с помощью мини-конструктора создать макет кафе/ресторана с указанием где вход/выход, туалет, барная стойка, столики
3. увидеть какие столики заняты, что туда заказали
4. статистику официантов, какой официант, какой столик обслуживает (обслужил)
5. что то там еще, пока что в голову не приходит

Android приложение позволяет:

1. найти кафе/ресторан из зареганых на сайте
2. просмотреть их меню
3. сделать заказ
4. забронировать столик
5. позвать официанта к определенному столику

Что бы детишки не баловались тем что сидя дома вызывают официанта к столику, можно будет сделать систему бана, если официант видит что за столиком никого, то он блокирует этого пользователя для своего кафе, получив 3 блока от разных кафе, аккаунт блокируется для всего приложения.

Так же в android приложении можно оставлять отзывы о кафешках и ставить лайки или дизлайки.